## Présentation

Voici une application de suivi des depenses et de gestion du budget.
Celle-ci vous pemettra d'entrer vos dépenses au jour le jour, de consulter l'historique et de générer les graphiques de suivi associés afin de visualiser vos principales sources de dépenses.

## Installation 

Cloner le repertoire git du projet : https://gitlab.com/Ameyes95/AmeyesTICILIA_Projet_Ionic.git
Dans une fenetre de commande :
  
    - Placez vous dans le dossier où vous souhaitez installer le projet
    - git clone https://gitlab.com/Ameyes95/AmeyesTICILIA_Projet_Ionic.git
    - cd AmeyesTICILIA_M2FIC_VTI_Ionic
    - npm install
    - ionic serve
    - enjoy

## Présentation

Menu principal :

  Ajouter une dépense :
      - Prix 
      - Date
      - Choisir une catégorie
      - une description
      - une image (optionnel)

La dépense sera ajoutée à la liste du mois en cours.
Il vous sera possible de consulter le total des dépenses du mois en cours.
En cliquant sur un dépense ayant une image associée, il vous sera possible de la consulter en grand format.
En coulissant une depense vers la gauche, vous pourrez la supprimer de votre liste.
Enfin, vous pourrez générer un graphique des postes de dépenses principales pour le mois en cours.

Historique : 
Via l'onglet en forme de pendule du haut droit de l'interface, accedez à toutes vos dépenses des années précédentes.
Il vous sera possible également de régler un filtre pour une période définie (mois 1 - mois 2).

Recherche :
Fonctionalité en cours d'élaboration (Code presque entièrement développé, à voir selon les délais).

Informations : 

    Ionic:
    
       ionic (Ionic CLI)  : 4.12.0 (C:\Users\ameyes\AppData\Roaming\npm\node_modules\ionic)
       Ionic Framework    : ionic-angular 3.9.2
       @ionic/app-scripts : 3.2.1
    
    Cordova:
    
       cordova (Cordova CLI) : 9.0.0
       Cordova Platforms     : none
       Cordova Plugins       : no whitelisted plugins (0 plugins total)
